白警？你接受到一班殺人犯強姦犯，笑笑口扮無野對住你嗎？

白警？警察入面都有好人？

呢個問題你聽完我講之後自己再答。

警察係呢幾個月打人傷人開槍虐待人非禮強姦雞姦殺人滅口藏屍掉屍......罄竹難書。當中涉事嘅警察有幾多個？ 呢度無人知，因為佢地作惡多端但無人調查。所以，一日未有調查之前，呢3萬個都係殺人犯，強姦犯，唔係主力都係幫兇！

如果你接受到呢啲警察打完人殺完人，然後第二日出動時笑笑口勸大家小心慢慢離開，你仲大讚呀sir好野，我愛呀sir嘅話，咁我都無野好講了。

唔止要解散警隊，呢班人都要為佢地所犯嘅法負上刑責！

都成四個月仲幻想有白警棄暗投明？

無白警ok？ 全部都係黑警 黑社會 屌佢老母

不如解散警隊，地區治安防務轉做外判合約制，由區議會聘請保安公司執勤啦

每人都日日食屎當飯咪當冇事囉

仲信有個班都係左膠黎

自己睇，見到啲狗出來做下show，啲人就我愛呀蛇，講到我都想嘔，我出post係以正視聽

咪撚天真啦

一定要告到佢地連份工都冇

繼續鞭呢條片嘅人屍

片入面嘅人講兩句

推

我喺基因層面上抗拒警察 非常 非常 非常抗拒
只要視線範圍內見到我都想嘔
真心唔明點解呢班拔甩仔做咁多衰嘢仲以為自己啱
連一張廁紙都不如嘅低等生物竟然好意思話自己維持社會正義
最可悲係佢哋居然扮成人類咁生活 諗起都想嘔
其身不正 雖令不從 妄稱正義 實為白痴
講嘅就係香港警務處上下所有人
王喜講過班警察一定 一定 一定會落地獄 簡直笑話
你係閻羅王你都唔撚想收班仆街香港警察入地獄啦

總之我覺得鄧XX上去嘅話D警民關係都會係咁差，
除非佢真係捉到晒班仆街出黎問吊，
重組都要有D誠意囉，起碼都炒晒TOP MGT＋班鬼啦。
講咩2唔25仔嘟，佢地得罪全港人呀，係全港人嘅25仔！

白警？

有一日頭條見到「休班警於警署刺傷多名當值警員 全員重傷不治」我就信喇

無錯，順便叫片入面嘅人講兩句

支持佢地開槍殺同僚

又係你條5毛

一個警察唔指正拘捕犯罪嘅黑警，佢仲點可以被稱之為好警察？

手足簽野先

谷內有人想自殺唔該幫手搵

香港未死唔好自殺

---------------------------------
另外，外國戰線，手足簽野

點ar垃圾

成立篤灰調查委員會，認罪加篤灰換特赦。

無可能會信

步步高

無白狗

我唔肯定有無無犯過法嘅差佬
我剩係知道無犯過法嘅差佬唔會出現喺示威現場

會發生嘅機率近乎0
最多只係匿名篤下灰

就算有白警都比人調晒去守水塘啦

白警係有
俠警徐步高槍殺黑警
sze sir起黑警底

唔郁9黑警就唔可能係白警

【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

如果咁都算白警
咁林鄭轉個頭，推出一兩個惠民既施政，咁佢都算係個好特首啦

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

要投721前已棄暗投明

沒有白警，只有共謀

無白警，全撚部都係黑警

果啲冇落過場既警犬唔好以為自己係白警
收皮啦你地班撚樣
未又係為錢辭職

真白警一早低調放緊料俾老豆搵仔啦
跳出黎話自己係白警果啲港豬彩佢都有味